[估地方]5歲女童被拐走 尋回時已遭剃光頭兼換衣服

雲南曲靖宣威市5歲女童譚X悅，上周六（25日）被陌生婦人拐走，消息在當地社交媒體流傳後引起關注。所幸，經過9個多小時搜索，警方成功尋回女童，當時她的頭髮已被人剃光，身上的衣服遭換掉。目前涉拐走小悅的范X吉已被刑事拘留，案件正在進一步調查。

小悅的細姨王思雅表示，上周六下午2時半，小悅由祖母帶到住所附近一個休閒場所玩耍。期間一名女子帶着另一名女童來搭訕，稱要同小悅玩，由於對方也帶着小孩，祖母於是放鬆戒備。然而當祖母轉頭不到兩分鐘，就發現小悅已經消失不見，立即通知家人並報警。

警方表示，接到報警後已立即幫助查找，查出當天下午2時41分，小悅和另一女童被一名中年婦女帶走，其後乘搭一輛白色客貨車離開宣威，並於同日下午約4時半在曲靖市火車站附近下車。警員迅速趕赴曲靖，並在周日（26日）凌晨零時許在火車站附近一間酒店，拘捕疑犯范X吉，同時找回小悅，經核實後確認另一女童是疑犯的孫女。目前小悅已被安全送回家。

「令人感到害怕的是，這名女子的娘家離我們家很近，多年前嫁到了重慶。」王思雅直言，擔心類似事件會再發生。她表示，當小悅被找到時，她不僅遭人剃光頭髮，連身上穿的衣服都被換掉，變得有些沉默寡言，和平時活潑開朗的性格截然不同。由於擔心涉案的中年女子曾給小悅吃過一些不好的東西，家人將會帶她檢查。

內臟仲響度要還神

點解要響細姨全朵

防頭蝨?

仲未斬手斬腳 內臟幸存已經好好彩

鬼國

點解要剃光頭

她不僅遭人剃光頭髮，連身上穿的衣服都被換掉，變得有些沉默寡言，和平時活潑開朗的性格截然不同

驗下有冇俾人性侵啦

邊有咁快
應該食左懵仔藥 方便有走

大陸人無人性

根據香港經驗,認錯人,係誤會嚟(好似係)

做開腦手術

最好就係咁, 搞死下一代，等佢地絕後

好撚恐怖

剃光頭同換衫咪無咁易認到
都唔係好複雜姐

遲多少少搵返應該都已經要慢慢砌返好啲手腳內臟

疑犯就要保護個名